<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Рассылка on База знаний ИД Животноводство</title><link>https://kb.zzr.ru/mailing/</link><description>Recent content in Рассылка on База знаний ИД Животноводство</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-ru</language><atom:link href="https://kb.zzr.ru/mailing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Авторизация</title><link>https://kb.zzr.ru/mailing/auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailing/auth/</guid><description> Запросите e-mail и пароль от рассылочного сервиса у администратора сайта. В браузере перейдите по адресу https://sendpulse.com и нажмите кнопку Войти в верхнем правом углу страницы. В поля Email и Пароль введите полученные имя и пароль. Нажмите кнопку Войти.</description></item><item><title>Просмотр статистики</title><link>https://kb.zzr.ru/mailing/stats/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailing/stats/</guid><description>Запросите у администратора сайта подключение к сервису Sendpulse. Авторизуйтесь в рассылочном сервисе Кликните на пункт Рассылки вверху, если он не выбран, затем на Мои рассылки в меню слева В списке рассылок выберите интересующую Каждая рассылка фактически включает в себя две: основную и рассылку по непрочитанным. Рассылка про непрочитанным через 2-3 рабочих дня отправляется тем адресатам, которые не открыли письмо в основной рассылке. Это увеличивает общий процент открытия писем. Статистика по каждой из рассылок доступна отдельно.</description></item><item><title>Работа со списком контактов</title><link>https://kb.zzr.ru/mailing/contacts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailing/contacts/</guid><description>Импорт контактов из .xls, .xlsx или .csv файла Импорт контактов из .xls, .xlsx или .csv файла Подготовьте файл для импорта (скачать пример файла).
Сервис поддерживает основные табличные форматы файлов (.xls, .xlsx или .csv). Файл должен содержать столбцы: - Email &amp;ndash; обязательное поле
В поле Email должен быть только один адрес электронной почты. Если у одного контакта несколько адресов, их нужно расположить на разных строках, дублировав при этом поля Название организации и Специализация (см.</description></item></channel></rss>