<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>База знаний ИД «Животноводство России» on База знаний</title><link>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/</link><description>Recent content in База знаний ИД «Животноводство России» on База знаний</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-ru</language><atom:link href="https://alexmisk.github.io/zzr_kb/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Авторизация</title><link>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/elibrary/auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/elibrary/auth/</guid><description>Авторизация на elibrary.ru Запросите имя пользователя и пароль у технического специалиста. В браузере зайдите на http://markup.elibrary.ru Нажмите кнопку &amp;ldquo;Перейти к авторизации&amp;rdquo; В поля Имя пользователя и Пароль в левой боковой колонке введите полученные имя и пароль, нажмите кнопку Вход. &amp;lt; Назад
function goBack() { window.history.back(); }</description></item><item><title>Авторизация</title><link>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/auth/</guid><description>Авторизация на zzr.ru Запросите имя пользователя и пароль редактора у администратора сайта. В браузере зайдите на http://zzr.ru/user В поля Имя пользователя и Пароль введите полученные имя и пароль, нажмите клавишу Enter. При успешном входе появится следующая страница (обратите внимание на серое административное меню вверху):</description></item><item><title>Выпуск журнала</title><link>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/journal_issue/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/journal_issue/</guid><description>Выпуск журнала Общая информация Чтобы добавить выпуск журнала на сайт:
подготовьте пакет файлов для загрузки загрузите изображения, PDF и таблицу с метаданными на сервер создайте новый материал типа &amp;ldquo;Журнал&amp;rdquo; на сайте и заполните его поля импортируйте статьи измените канонические ссылки для дублей статей (если дубли имеются) проверьте загруженные данные Подготовка пакета файлов Состав пакета:
таблицы с метаданными статей выпуска файлы с полными текстами статей файл с выпуском журнала целиком (только для спецвыпусков) изображения: обложка журнала миниатюры первых страниц статей Скачать пример пакета файлов Таблица с метаданными Формат: CSV (кодировка UTF-8) Название файла: articles-import.</description></item><item><title>Новость</title><link>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/news/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/news/</guid><description>Новость Добавить новость Авторизуйтесь на сайте.
Нажмите на ссылку Материалы -&amp;gt; Добавить матераил -&amp;gt; Новость в административном меню сверху. Заполните поля в окне добавления новости (обязательные поля помечены звездочкой): Заголовок
Дата
По умолчанию устанавливается текущая дата.
Заглавное изображение
Будет отображаться в ленте новостей и вверху полного текста новости в виде миниатюры.
Текст новости
Если текст копируется из Ворда, перед вставкой его очень желательно &amp;ldquo;очистить&amp;rdquo;:</description></item><item><title>Подача журнала на разметку</title><link>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/elibrary/markup/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/elibrary/markup/</guid><description>Подача журнала на разметку Подготовьте ZIP-архив с файлами:
выпуск журнала (PDF) аннотации к статьям (DOC/DOCX, все аннотации в одном файле) Имя архива и имена файлов внутри архива могут быть любыми. Скачать пример архива Авторизуйтесь на сайте http://markup.elibrary.ru
Нажмите на зеленый кружок со знаком + в правом нижнем углу сайта
Выберите пункт &amp;ldquo;Разметка по договору&amp;rdquo;
Выберите актуальный договор размещения в выпадающем списке и нажмите Далее</description></item><item><title>Баннер</title><link>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/banner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/banner/</guid><description>Баннер Добавление баннера В настоящее время поддерживается только сквозное добавление баннера 100х100 пикселей в правую боковую колонку сайта. Для добавления баннеров нестандартных размеров отправьте заявку техническому специалисту. Авторизуйтесь на сайте.
Выберите пункт Баннер в административном меню Материалы -&amp;gt; Добавить материал Заполните поля (обязательные поля помечены звездочкой в окне добавления баннера):
Название
Название баннера используется только для служебных нужд и не будет видно пользователям сайта.</description></item><item><title>Требования к материалам</title><link>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/mailing/requirements/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/mailing/requirements/</guid><description>Требования к материалам для рассылочного письма Общая информация Требования распространяются на стандартный макет рассылочного письма. Если требуется сделать рассылку с нестандартным макетом, обратитесь к администратору сайта zzr.ru.
Скачать макет с пояснениями Пакет материалов для рассылки состоит из файла с текстом рассылки и файлов-изображений. Все файлы перед отправкой архивируются (предпочтительна ZIP-архивация) и прикрепляются к задаче в сервисе Wunderlist.
Скачать пример пакета файлов Требования к тексту формат: DOCX название файла: mailing.</description></item><item><title>Партнер</title><link>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/partner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/partner/</guid><description>Партнер Добавить партнера Авторизуйтесь на сайте.
Нажмите на ссылку Материалы -&amp;gt; Добавить матераил -&amp;gt; Партнер в административном меню сверху. Заполните поля (обязательные поля помечены звездочкой в окне добавления новости): Название
Имя партнера на русском или английском языке. Важно один раз определиться с написанием партнера и использовать это написание при указании партнера новости или статьи. К примеру, названия ЭФКО, ООО &amp;ldquo;ЭФКО&amp;rdquo; и EFCO будут расценены сайтом как три разных партнера.</description></item><item><title>Полный текст статьи</title><link>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/article/fulltext/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/article/fulltext/</guid><description>Полный текст статьи Добавление полного текста статьи Авторизуйтесь на сайте.
Выберите статью, для которой нужно добавить полный текст и нажмите Редактировать (статья уже должна быть размещена на сайте).
Перейдите к полю &amp;ldquo;Полный текст статьи&amp;rdquo; и убедитесь, что выбран текстовый формат &amp;ldquo;Полный HTML&amp;rdquo;. Если это не так, выберите его из выпадающего списка.
В поле &amp;ldquo;Полный текст статьи&amp;rdquo; вставьте текст без форматирования.
Отформатируйте текст с помощью встроенного редактора:</description></item><item><title>Метатеги статьи</title><link>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/article/metatags/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexmisk.github.io/zzr_kb/docs/zzr/article/metatags/</guid><description>Метатеги статьи У каждой статьи на сайте кроме основного текста есть т.н. &amp;ldquo;метаинформация&amp;rdquo;. Эта информация обычно не видна пользовалетям и используется для поисковой оптимизации. Данный раздел описывает некоторые из метатегов.
Метатег title Метатег title — это базовый элемент HTML-разметки, который в лаконичной форме демонстрирует пользователям и поисковым роботам основную смысловую и тематическую нагрузку страницы.
Изменение метатега title Авторизуйтесь на сайте. Выберите статью, для которой нужно изменить метатег title и нажмите Редактировать.</description></item></channel></rss>