<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>База знаний ИД «Животноводство России» on База знаний ИД Животноводство</title><link>https://kb.zzr.ru/</link><description>Recent content in База знаний ИД «Животноводство России» on База знаний ИД Животноводство</description><generator>Hugo</generator><language>ru-ru</language><atom:link href="https://kb.zzr.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Авторизация</title><link>https://kb.zzr.ru/elibrary/auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/elibrary/auth/</guid><description>Запросите имя пользователя и пароль у технического специалиста. В браузере зайдите на http://markup.elibrary.ru Нажмите кнопку &amp;ldquo;Перейти к авторизации&amp;rdquo; В поля Имя пользователя и Пароль в левой боковой колонке введите полученные имя и пароль, нажмите кнопку Вход. &amp;lt; Назад</description></item><item><title>Авторизация</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/auth/</guid><description>Запросите e-mail и пароль от генератора рассылок у администратора сайта. В браузере перейдите по адресу https://mailer.zzr.ru В поля Имя пользователя и Пароль введите полученные имя и пароль. Нажмите кнопку Войти. &amp;lt; Назад</description></item><item><title>Авторизация</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/mailing-service/auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/mailing-service/auth/</guid><description> Запросите e-mail и пароль от рассылочного сервиса у администратора сайта. В браузере перейдите по адресу https://dashamail.ru/ и нажмите кнопку Вход в верхнем правом углу страницы. В поля Email и Пароль введите полученные имя и пароль. Нажмите кнопку Войти.</description></item><item><title>Авторизация</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/ord/auth/</guid><description>Запросите имя пользователя и пароль у технического специалиста. В браузере зайдите на https://lk.mediascout.ru В поля Введите логин и Введите пароль в появившемся окне введите полученные логин и пароль, нажмите кнопку Войти. &amp;lt; Назад</description></item><item><title>Авторизация</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/auth/</guid><description> Запросите имя пользователя и пароль редактора у администратора сайта. В браузере зайдите на http://zzr.ru/user В поля Имя пользователя и Пароль введите полученные имя и пароль, нажмите клавишу Enter. При успешном входе появится следующая страница (обратите внимание на серое административное меню вверху):</description></item><item><title>Добавление одного контакта</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/mailing-service/contacts/add_single/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/mailing-service/contacts/add_single/</guid><description>Авторизуйтесь в рассылочном сервисе.
Кликните на Адресные базы вверху. Кликните на название адресной базы, в которую хотите добавить подписчика. Кликните на Добавить подписчиков → Добавить вручную в горизонтальном меню. Заполните необходимые поля и обязательно отметьте пункт &amp;ldquo;Этот получатель дал свое согласие&amp;hellip;&amp;rdquo; Кликните на Подписать внизу.</description></item><item><title>Новостной дайджест</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/news_digest/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/news_digest/</guid><description>Создание новостного дайджеста Просмотр и редактирование новостного дайджеста Планирование к отправке и отмена отправки новостного дайджеста Удаление новостного дайджеста Новостной дайджест &amp;ndash; шаблон письма со списком анонсов новостей с сайта zzr.ru. Пример готового новостного дайджеста можно посмотреть здесь.
Создание новостного дайджеста Авторизуйтесь в генераторе рассылок. Кликните на ссылку Добавить рядом с пунктом Новостные дайджесты. Заполните поля: Тема письма: обычно это &amp;ldquo;Новости животноводства&amp;rdquo;, но можно вписать и другую тему. Заголовок письма: текст, который располагается в самом письме сразу после шапки.</description></item><item><title>Новость</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/news/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/news/</guid><description>Общий список новостей Загрузка новостей с zzr.ru Редактирование новостей Общий список новостей Все загруженные в генератор рассылок новости можно увидеть, если перейти по ссылке Новости в левом боковом меню. Загрузка новостей с zzr.ru Свежие новости автоматически подгружаются с сайта zzr.ru при создании новостного дайджеста.
Кроме этого, новости можно загрузить принудительно, если нажать на кнопку Загрузить из zzr.ru в общем списке новостей. Редактирование новостей Зайдите в общий список новостей Нажмите на заголовок новости, которую нужно отредактировать Отредактируйте необходимую информацию Нажмите кнопку Сохранить Если отредактировать новость в генераторе рассылок, ее содержимое не изменится на сайте zzr.</description></item><item><title>Отправка статистики без актов</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/report/send-stats/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/ord/report/send-stats/</guid><description>Авторизуйтесь в личном кабинете оператора рекламных данных. Перейдите на вкладку &amp;ldquo;Статистика без актов&amp;rdquo; и нажмите кнопку «Загрузить статистику». Выгрузите шаблон и заполняете его. Загрузите заполненный шаблон. Нажмите кнопку «Сохранить». В шаблон можно занести строки статистики сразу за несколько месяцев и по различным рекламным компаниям, но каждая строка не может быть больше одного месяца.
Пример: у нас есть 2 рекламные компании они длятся по 3 месяца. В первой компании 3 креатива, во второй 5 креативов.</description></item><item><title>Размещение токена для статьи</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/erid/placement/article/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/ord/erid/placement/article/</guid><description>ERID-токен в статьях на сайте добавляется в шапку статьи в открытом виде. Для размещения токена добавьте его в поле ERID при создании статьи:</description></item><item><title>Элементы фирменного стиля</title><link>https://kb.zzr.ru/misc/brandbook/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/misc/brandbook/</guid><description>Здесь приведены рекомендации по оформлению любых графических материалов, предназначенных для просмотра на экране, в т.ч. элементов сайта, рассылок, баннеров, иллюстраций для соцсетей и пр.
Логотип Версии Для оформления материалов может быть использована полная и минималистичная версия логотипа.
Полная версия (скачать SVG): Минималистичная версия (скачать SVG): Пространство Вокруг полной версии логотипа рекомендуется оставлять свободным пространство, приблизительно равное высоте буквы &amp;ldquo;Ж&amp;rdquo;: Вокруг минималистичной версии логотипа рекомендуется оставлять свободным пространство, приблизительно равное половине высоты буквы &amp;ldquo;Ж&amp;rdquo;: Цвета Рекомендуется придерживаться следующей палитры:</description></item><item><title>Яндекс.Метрика</title><link>https://kb.zzr.ru/stats/yametrika/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/stats/yametrika/</guid><description>Просмотр статистики посещаемости Запросите у администратора сайта подключение к сервису Яндекс.Метрика для просмотра статистики. Права на просмотр подключаются для корпоративного почтового ящика в домене @zzr.ru
После получения подтверждения от администратора, зайдите в свою корпоративную учетную запись на Яндексе:
Перейдите по адресу https://passport.yandex.ru/
Если после перехода вы попали на экран, похожий на изображенный ниже, и вверху справа указан ваш корпоративный ящик, то перейдите сразу к пункту 3. Если вверху справа указан адрес другого почтового ящика, то кликните на этот ящик, выберите пункт &amp;ldquo;Выйти&amp;rdquo; и следуйте инструкции ниже.</description></item><item><title>UTM-метки</title><link>https://kb.zzr.ru/stats/utm/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/stats/utm/</guid><description>Создание UTM-меток Просмотр статистики по переходам UTM-метка — это специальный формат разметки URL-адресов в виде кодов. По сути, это теги, которые вы добавляете к ссылке для учета статистики по переходам с рекламных площадок.
Когда пользователь делает клик на ссылке с метками, эти коды отправляются в Яндекс.Метрику и отображаются в отчетах, предоставляя дополнительную информацию об источниках трафика.
Создание UTM-меток Перейдите на страницу-генератор меток Tильды. В поле &amp;ldquo;Адрес вашей страницы&amp;rdquo; выберите &amp;ldquo;https://&amp;rdquo; вместо &amp;ldquo;http://&amp;rdquo; и введите zzr.</description></item><item><title>Анонс журнала</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/issue_announcement/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/issue_announcement/</guid><description>Создание анонса журнала Просмотр и редактирование анонса журнала Планирование к отправке и отмена отправки анонса журнала Удаление анонса журнала Анонс журнала &amp;ndash; шаблон письма с анонсами и ссылками на статьи свежевышедшего номера журнала &amp;ldquo;Животноводство&amp;rdquo;. Пример готового анонса журнала можно посмотреть здесь.
Создание анонса журнала Авторизуйтесь в генераторе рассылок. Кликните на ссылку Добавить рядом с пунктом Анонсы журнала. Заполните поля: Журнал: выпуск журнала, для которого готовится анонс (список журналов подгружается автоматически с сайта zzr.</description></item><item><title>Выпуск журнала</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/journal_issue/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/journal_issue/</guid><description>Общая информация Подготовка пакета файлов Таблица с метаданными Файлы с полными текстами статей Файл с выпуском журнала Изображения Обложка журнала Миниатюры первых страниц статей Загрузка файлов на сервер Создание материала типа «Журнал» Импорт статей Изменение канонических ссылок дублей статей Проверка данных Публикация всех ПДФ-версий статей выпуска Общая информация Чтобы добавить выпуск журнала на сайт:
подготовьте пакет файлов для загрузки загрузите изображения, PDF и таблицу с метаданными на сервер создайте новый материал типа &amp;ldquo;Журнал&amp;rdquo; на сайте и заполните его поля импортируйте статьи измените канонические ссылки для дублей статей (если дубли имеются) проверьте загруженные данные Подготовка пакета файлов Состав пакета:</description></item><item><title>Добавление заказчика</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/erid/obtaining/add-client/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/ord/erid/obtaining/add-client/</guid><description>Авторизуйтесь в личном кабинете оператора рекламных данных.
Перейдите на вкладку &amp;ldquo;Заказчики&amp;rdquo;.
Нажмите на кнопку Добавить заказчика вверху слева. Заполните поля:
Тип контрагента: в 99% случаев это &amp;ldquo;Юрлицо РФ&amp;rdquo; ИНН: вставьте ИНН компании и нажмите на значок &amp;ldquo;Лупа&amp;rdquo; справа от поля Наименование: должно заполниться автоматически после нажатия на &amp;ldquo;Лупу&amp;rdquo;. Если этого не произошло, проверьте ИНН. Если вы уверены, что ИНН верный, внесите наименование (название организации) вручную. Нажмите кнопку Сохранить.
Исправить название организации после сохранения можно только с помощью техподдержки ОРД.</description></item><item><title>Отправка актов</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/report/send-act/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/ord/report/send-act/</guid><description>Акты в системе ОРД желательно регистрировать в момент их выставления рекламодателю.
Авторизуйтесь в личном кабинете оператора рекламных данных. На вкладке &amp;ldquo;Доходные договоры&amp;rdquo; выберите договор или дополнительное соглашение, к которому нужно привязать акт, и перейдите на вкладку Акты. Скачайте сводный отчет по креативам, он понадобится для заполнения шаблонов для акта. Нажмите кнопку Загрузить акт Заполните поля: Номер акта: введите номер акта, высланного рекламодателю Дата акта: введите дату акта, высланного рекламодателю Роль заказчика: выберите &amp;ldquo;Рекламодатель&amp;rdquo; Роль исполнителя: выберите &amp;ldquo;Рекламораспространитель&amp;rdquo; Общая стоимость услуг: введите стоимость услуг в соответствии с актом Признак – с НДС/без НДС: выберите &amp;ldquo;Без НДС&amp;rdquo; Дата начала оказания услуг: введите дату в соответствии с актом Дата окончания оказания услуг: введите дату в соответствии с актом Скачайте файл с шаблоном в разделе &amp;ldquo;Разаллокация по изначальным договорам&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Подача журнала на разметку</title><link>https://kb.zzr.ru/elibrary/markup/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/elibrary/markup/</guid><description>Подготовьте ZIP-архив с файлами:
выпуск журнала (PDF) аннотации к статьям (DOC/DOCX, все аннотации в одном файле) список ссылок на полные тексты статей Имя архива и имена файлов внутри архива могут быть любыми. Скачать пример архива Авторизуйтесь на сайте http://markup.elibrary.ru
Нажмите на зеленый кружок со знаком + в правом нижнем углу сайта
Выберите пункт &amp;ldquo;Разметка по договору&amp;rdquo;
Выберите актуальный договор размещения в выпадающем списке и нажмите Далее
Выберите актуальный договор разметки в выпадающем списке и нажмите Далее</description></item><item><title>Просмотр статистики</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/mailing-service/stats/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/mailing-service/stats/</guid><description> Запросите у администратора сайта подключение к сервису Sendpulse. Авторизуйтесь в рассылочном сервисе Кликните на пункт Рассылки вверху Кликните на &amp;ldquo;Завершенные&amp;rdquo; в меню слева В списке рассылок выберите интересующую На появившейся странице будет доступна подробная статистика</description></item><item><title>Размещение токена для баннера</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/erid/placement/banner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/ord/erid/placement/banner/</guid><description>ERID-токен дописывается к ссылке для баннера (по определенным правилам, см. ниже). Для размещения токена добавьте его в поле Ссылка к баннеру: Правила добавления токена к ссылке Если изначальная ссылка для баннера не содержит параметров (в ней нет знака ?), то в конец ссылки нужно добавить ?erid=xxxxxxx, где xxxxxxx &amp;ndash; ERID-токен https://example.com → https://example.com?erid=2SDnjc2d4Tb https://example.com/page → https://example.com/page?erid=2SDnjc2d4Tb Если изначальная ссылка для баннера содержит параметры (в ней есть один знак ?), то в конец ссылки нужно добавить &amp;amp;erid=xxxxxxx, где xxxxxxx &amp;ndash; ERID-токен https://example.</description></item><item><title>Статья</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/article/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/article/</guid><description>Общий список статей Загрузка статей с zzr.ru Редактирование статей Общий список статей Все загруженные в генератор рассылок статьи можно увидеть, если перейти по ссылке Статьи в левом боковом меню. Загрузка статей с zzr.ru Свежие статьи автоматически подгружаются с сайта zzr.ru при создании анонса журнала.
Кроме этого, новости можно загрузить принудительно, если нажать на кнопку Загрузить из zzr.ru в общем списке. Редактирование статей Зайдите в общий список статей. Нажмите на заголовок статьи, которую нужно отредактировать.</description></item><item><title>Добавление договора</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/erid/obtaining/add-contract/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/ord/erid/obtaining/add-contract/</guid><description>Авторизуйтесь в личном кабинете оператора рекламных данных, если не сделали этого ранее.
Перейдите на вкладку &amp;ldquo;Заказчики&amp;rdquo; и убедитесь, что организация, договор с которой вы собираетесь внести в систему, присутствует в списке. При необходимости можно воспользоваться поиском по полю &amp;ldquo;ИНН/Заказчик&amp;rdquo;. Если заказчика нет, его необходимо добавить в систему ОРД.
Кликните на необходимом заказчике - произойдет переход на вкладку &amp;ldquo;Доходные договоры&amp;rdquo;.
Нажмите на кнопку Добавить договор слева вверху. Перед добавлением дополнительного соглашения сначала добавьте основной договор с рекламодателем, руководствуясь текущей инструкцией.</description></item><item><title>Журнал</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/journal/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/journal/</guid><description>Общий список журналов Загрузка журналов с zzr.ru Добавление PDF-файла к выпуску журнала Общий список журналов Все загруженные в генератор рассылок журналы можно увидеть, если перейти по ссылке Журналы в левом боковом меню. Загрузка журналов с zzr.ru Свежие журналы автоматически подгружаются с сайта zzr.ru при создании анонса журнала.
Кроме этого, журналы можно загрузить принудительно, если нажать на кнопку Загрузить из zzr.ru в общем списке. Добавление PDF-файла к выпуску журнала Зайдите в общий список журналов.</description></item><item><title>Новость</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/news/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/news/</guid><description>Добавление новости Редактирование новости Удаление новости Сортировка новостей Добавление новости Авторизуйтесь на сайте.
Нажмите на ссылку Материалы -&amp;gt; Добавить матераил -&amp;gt; Новость в административном меню сверху. Заполните поля в окне добавления новости (обязательные поля помечены звездочкой): Заголовок
Дата
По умолчанию устанавливается текущая дата.
Заглавное изображение
Будет отображаться в ленте новостей и вверху полного текста новости в виде миниатюры.
Форматы: png, gif, jpg, jpeg
Размер изображения: не менее 600x360 пикселей</description></item><item><title>Обычное письмо</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/generic_letter/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/generic_letter/</guid><description>Создание обычного письма Просмотр и редактирование обычного письма Планирование к отправке и отмена отправки обычного письма Удаление обычного письма Обычное письмо &amp;ndash; шаблон письма с произвольным текстом. Пример готового письма можно посмотреть здесь).
Создание обычного письма Авторизуйтесь в генераторе рассылок. Кликните на ссылку Добавить рядом с пунктом Обычные письма. Заполните поля: Тема письма: произвольный текст. Текст письма: содержимое письма. Для форматирования текста используйте Маркдаун. Дата отправки: дата и время, в которое рассылочный сервис отправит рассылку.</description></item><item><title>Размещение токена для видео</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/erid/placement/video/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/ord/erid/placement/video/</guid><description>ERID-токен добавляется непосредственно в видеоролик на этапе монтажа. Механизмов внедрения токена в видеоролик с помощью административной панели сайта в настоящий момент не предусмотрено.
Пример видеоролика с вмонтированным токеном: https://www.youtube.com/watch?v=8GEMIe0i5a0</description></item><item><title>Адресные книги</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/address_books/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/address_books/</guid><description>Адресные книги &amp;ndash; размещенные в рассылочном сервисе списки адресов электронной почты, разбитые по целевым группам (&amp;ldquo;Хозяйства&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Рекламодатели&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Подписчики&amp;rdquo; и др.)</description></item><item><title>Баннер</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/banner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/banner/</guid><description>Виды размещаемых баннеров Добавление баннера Редактирование баннера Удаление баннера Сортировка баннеров Виды размещаемых баннеров Место размещения Формат размещения Размер (пикселей) Над &amp;ldquo;шапкой&amp;rdquo; сайта Сквозной (все страницы) 1200x60 Под главным меню сайта Только на главной 880x60 В правой боковой колонке Сквозной (все страницы) 100x100 Добавление баннера Авторизуйтесь на сайте.
Выберите пункт Баннер в административном меню Материалы -&amp;gt; Добавить материал Заполните поля (обязательные поля помечены звездочкой в окне добавления баннера):
Название</description></item><item><title>Добавление креатива</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/erid/obtaining/add-creative/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/ord/erid/obtaining/add-creative/</guid><description>&amp;ldquo;Креатив&amp;rdquo; - элемент (баннер, статья, интеграция в блогах и т.п.), который показывается пользователям в приложении, на сайте или любом другом ресурсе. В ИД основными видами креативов являются баннеры и статьи.
Креатив прикрепляется к договору или допсоглашению о размещении рекламной информации на сайте.
Авторизуйтесь в личном кабинете оператора рекламных данных, если не сделали этого ранее.
Перейдите на вкладку &amp;ldquo;Доходные договоры&amp;rdquo; и убедитесь, что договор, по которому размещается креатив, присутствует в списке.</description></item><item><title>Полный текст статьи</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/article/fulltext/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/article/fulltext/</guid><description>Добавление полного текста статьи Добавление изображений Подготовка файлов Размещение изображений в тексте статьи Модификаторы Размещение заглавного изображения Добавление полного текста статьи Авторизуйтесь на сайте.
Выберите статью, для которой нужно добавить полный текст и нажмите Редактировать (статья уже должна быть размещена на сайте).
Перейдите к полю &amp;ldquo;Полный текст статьи&amp;rdquo; и убедитесь, что выбран текстовый формат &amp;ldquo;Полный HTML&amp;rdquo;. Если это не так, выберите его из выпадающего списка.
В поле &amp;ldquo;Полный текст статьи&amp;rdquo; вставьте текст без форматирования.</description></item><item><title>Рекламный баннер</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/ad_banner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/ad_banner/</guid><description>Общий список рекламных баннеров Добавление рекламного баннера Рекламный баннер &amp;ndash; изображение со ссылкой на произвольный сайт, которое вставляется в Новостной дайджест или Анонс журнала. Не путать с рекламным блоком, который имеет более сложную верстку и может содержать более одной ссылки.
Общий список рекламных баннеров Все загруженные в генератор рассылок баннеры можно увидеть, если перейти по ссылке Рекламные баннеры в левом боковом меню. Добавление рекламного баннера Кликните на ссылку Добавить рядом с пунктом Рекламные баннеры.</description></item><item><title>Партнер</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/partner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/partner/</guid><description>Добавить партнера Редактировать информацию о партнере Удалить информацию о партнере Добавить партнера Авторизуйтесь на сайте.
Нажмите на ссылку Материалы -&amp;gt; Добавить матераил -&amp;gt; Партнер в административном меню сверху. Заполните поля (обязательные поля помечены звездочкой в окне добавления новости):
Название
Имя партнера на русском или английском языке. Важно один раз определиться с написанием партнера и использовать это написание при указании партнера новости или статьи. К примеру, названия ЭФКО, ООО &amp;ldquo;ЭФКО&amp;rdquo; и EFCO будут расценены сайтом как три разных партнера.</description></item><item><title>Рекламный блок</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/ad_block/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/ad_block/</guid><description>Рекламный блок &amp;ndash; сверстанный в HTML фрагмент, который вставляется в Новостной дайджест или Анонс журнала. Не путать с рекламным баннером &amp;ndash; изображением со ссылкой, которое можно подгрузить в генератор рассылок самостоятельно.
Рекламные блоки верстаются по требованию администратором сайта и обычно необходимы, если нужно разместить более одной ссылки в рамках блока.</description></item><item><title>Метатеги статьи</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/article/metatags/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/article/metatags/</guid><description>Метатег title Изменение метатега title Каноническая ссылка статьи Изменение канонической ссылки У каждой статьи на сайте кроме основного текста есть т.н. &amp;ldquo;метаинформация&amp;rdquo;. Эта информация обычно не видна пользовалетям и используется для поисковой оптимизации. Данный раздел описывает некоторые из метатегов.
Метатег title Метатег title — это базовый элемент HTML-разметки, который в лаконичной форме демонстрирует пользователям и поисковым роботам основную смысловую и тематическую нагрузку страницы.
Изменение метатега title Авторизуйтесь на сайте. Выберите статью, для которой нужно изменить метатег title и нажмите Редактировать.</description></item><item><title/><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/generic_letter_example/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/generic_letter_example/</guid><description>&lt;!DOCTYPE html>Мы заморозили цены и дарим подаркиУважаемые партнеры!Мы понимаем, как важно оставаться на связи с клиентами. Поэтому решили заморозить цены на рекламные площади в журнале до 1 мая 2022 г.
Предлагаем разместить информацию о вашей компании или продукции на страницах нашего журнала, на сайте или в еженедельной рассылке новостей (более 5 тыс. адресов).
Кроме того, мы подарим годовую подписку на электронную версию журнала на 2022 г. в дополнение к рекламному соглашению.</description></item><item><title/><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/issue_announcement_example/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/issue_announcement_example/</guid><description>&lt;!DOCTYPE html>🐄 Животноводство России - Июль 2022Журнал «Животноводство России»Июль 2022Дорогие друзья!Вышел №7 журнала «Животноводство России». В этом номере об инвестиционных проектах, развитии инфраструктуры на сельских территориях, создании рабочих мест рассказывает директор Департамента сельского хозяйства и продовольствия Ивановской области Денис Черкесов. Генеральный директор Национального союза производителей молока Артем Белов делится прогнозами о перспективах развития молочной индустрии. Состояние комбикормовой промышленности России анализирует президент НКО «Союз комбикормщиков» Валерий Афанасьев. Генеральный директор Национального союза производителей говядины Роман Костюк пишет о состоянии мясного скотоводства и о путях его развития у нас и в ближнем зарубежье.</description></item><item><title/><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/news_digest_example/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/news_digest_example/</guid><description>&lt;!DOCTYPE html>🐄 Новости животноводстваАктуальные новости отраслиНа Ямале возведут свинокомплексАгрофирма «Толькинская» начала строительство свиноводческого комплекса в Красноселькупском районе. Это будет первый животноводческий объект замкнутого цикла, возведенный на Ямале с применением современных технологий.Подробности
«Дамате» завершила комплектование родительского стада индейкиГруппа компаний «Дамате» завершила формирование родительского стада индейки в Ростовской области и вышла на запланированную мощность — 130 тыс. голов.Подробности
Рейтинг крупнейших производителей молока РоссииПо итогам 2021 г. топ-30 компаний нарастили объемы производства молока на 320 тыс.</description></item></channel></rss>