<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Отправка отчетности on База знаний ИД Животноводство</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/report/</link><description>Recent content in Отправка отчетности on База знаний ИД Животноводство</description><generator>Hugo</generator><language>ru-ru</language><atom:link href="https://kb.zzr.ru/ord/report/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Отправка статистики без актов</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/report/send-stats/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/ord/report/send-stats/</guid><description>Авторизуйтесь в личном кабинете оператора рекламных данных. Перейдите на вкладку &amp;ldquo;Статистика без актов&amp;rdquo; и нажмите кнопку «Загрузить статистику». Выгрузите шаблон и заполняете его. Загрузите заполненный шаблон. Нажмите кнопку «Сохранить». В шаблон можно занести строки статистики сразу за несколько месяцев и по различным рекламным компаниям, но каждая строка не может быть больше одного месяца.
Пример: у нас есть 2 рекламные компании они длятся по 3 месяца. В первой компании 3 креатива, во второй 5 креативов.</description></item><item><title>Отправка актов</title><link>https://kb.zzr.ru/ord/report/send-act/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/ord/report/send-act/</guid><description>Акты в системе ОРД желательно регистрировать в момент их выставления рекламодателю.
Авторизуйтесь в личном кабинете оператора рекламных данных. На вкладке &amp;ldquo;Доходные договоры&amp;rdquo; выберите договор или дополнительное соглашение, к которому нужно привязать акт, и перейдите на вкладку Акты. Скачайте сводный отчет по креативам, он понадобится для заполнения шаблонов для акта. Нажмите кнопку Загрузить акт Заполните поля: Номер акта: введите номер акта, высланного рекламодателю Дата акта: введите дату акта, высланного рекламодателю Роль заказчика: выберите &amp;ldquo;Рекламодатель&amp;rdquo; Роль исполнителя: выберите &amp;ldquo;Рекламораспространитель&amp;rdquo; Общая стоимость услуг: введите стоимость услуг в соответствии с актом Признак – с НДС/без НДС: выберите &amp;ldquo;Без НДС&amp;rdquo; Дата начала оказания услуг: введите дату в соответствии с актом Дата окончания оказания услуг: введите дату в соответствии с актом Скачайте файл с шаблоном в разделе &amp;ldquo;Разаллокация по изначальным договорам&amp;rdquo;.</description></item></channel></rss>