<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Журнальная статья on База знаний ИД Животноводство</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/article/</link><description>Recent content in Журнальная статья on База знаний ИД Животноводство</description><generator>Hugo</generator><language>ru-ru</language><atom:link href="https://kb.zzr.ru/zzr/article/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Полный текст статьи</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/article/fulltext/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/article/fulltext/</guid><description>Добавление полного текста статьи Добавление изображений Подготовка файлов Размещение изображений в тексте статьи Модификаторы Размещение заглавного изображения Добавление полного текста статьи Авторизуйтесь на сайте.
Выберите статью, для которой нужно добавить полный текст и нажмите Редактировать (статья уже должна быть размещена на сайте).
Перейдите к полю &amp;ldquo;Полный текст статьи&amp;rdquo; и убедитесь, что выбран текстовый формат &amp;ldquo;Полный HTML&amp;rdquo;. Если это не так, выберите его из выпадающего списка.
В поле &amp;ldquo;Полный текст статьи&amp;rdquo; вставьте текст без форматирования.</description></item><item><title>Метатеги статьи</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/article/metatags/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/article/metatags/</guid><description>Метатег title Изменение метатега title Каноническая ссылка статьи Изменение канонической ссылки У каждой статьи на сайте кроме основного текста есть т.н. &amp;ldquo;метаинформация&amp;rdquo;. Эта информация обычно не видна пользовалетям и используется для поисковой оптимизации. Данный раздел описывает некоторые из метатегов.
Метатег title Метатег title — это базовый элемент HTML-разметки, который в лаконичной форме демонстрирует пользователям и поисковым роботам основную смысловую и тематическую нагрузку страницы.
Изменение метатега title Авторизуйтесь на сайте. Выберите статью, для которой нужно изменить метатег title и нажмите Редактировать.</description></item></channel></rss>