<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Материалы on База знаний ИД Животноводство</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/</link><description>Recent content in Материалы on База знаний ИД Животноводство</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-ru</language><atom:link href="https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Новость</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/news/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/news/</guid><description>Общий список новостей Загрузка новостей с zzr.ru Редактирование новостей Общий список новостей Все загруженные в генератор рассылок новости можно увидеть, если перейти по ссылке Новости в левом боковом меню. Загрузка новостей с zzr.ru Свежие новости автоматически подгружаются с сайта zzr.ru при создании новостного дайджеста.
Кроме этого, новости можно загрузить принудительно, если нажать на кнопку Загрузить из zzr.ru в общем списке новостей. Редактирование новостей Зайдите в общий список новостей Нажмите на заголовок новости, которую нужно отредактировать Отредактируйте необходимую информацию Нажмите кнопку Сохранить Если отредактировать новость в генераторе рассылок, ее содержимое не изменится на сайте zzr.</description></item><item><title>Статья</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/article/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/article/</guid><description>Общий список статей Загрузка статей с zzr.ru Редактирование статей Общий список статей Все загруженные в генератор рассылок статьи можно увидеть, если перейти по ссылке Статьи в левом боковом меню. Загрузка статей с zzr.ru Свежие статьи автоматически подгружаются с сайта zzr.ru при создании анонса журнала.
Кроме этого, новости можно загрузить принудительно, если нажать на кнопку Загрузить из zzr.ru в общем списке. Редактирование статей Зайдите в общий список статей. Нажмите на заголовок статьи, которую нужно отредактировать.</description></item><item><title>Журнал</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/journal/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/journal/</guid><description>Общий список журналов Загрузка журналов с zzr.ru Добавление PDF-файла к выпуску журнала Общий список журналов Все загруженные в генератор рассылок журналы можно увидеть, если перейти по ссылке Журналы в левом боковом меню. Загрузка журналов с zzr.ru Свежие журналы автоматически подгружаются с сайта zzr.ru при создании анонса журнала.
Кроме этого, журналы можно загрузить принудительно, если нажать на кнопку Загрузить из zzr.ru в общем списке. Добавление PDF-файла к выпуску журнала Зайдите в общий список журналов.</description></item><item><title>Рекламный баннер</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/ad_banner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/ad_banner/</guid><description>Общий список рекламных баннеров Добавление рекламного баннера Рекламный баннер &amp;ndash; изображение со ссылкой на произвольный сайт, которое вставляется в Новостной дайджест или Анонс журнала. Не путать с рекламным блоком, который имеет более сложную верстку и может содержать более одной ссылки.
Общий список рекламных баннеров Все загруженные в генератор рассылок баннеры можно увидеть, если перейти по ссылке Рекламные баннеры в левом боковом меню. Добавление рекламного баннера Кликните на ссылку Добавить рядом с пунктом Рекламные баннеры.</description></item><item><title>Рекламный блок</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/ad_block/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/entities/ad_block/</guid><description>Рекламный блок &amp;ndash; сверстанный в HTML фрагмент, который вставляется в Новостной дайджест или Анонс журнала. Не путать с рекламным баннером &amp;ndash; изображением со ссылкой, которое можно подгрузить в генератор рассылок самостоятельно.
Рекламные блоки верстаются по требованию администратором сайта и обычно необходимы, если нужно разместить более одной ссылки в рамках блока.</description></item></channel></rss>