<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Шаблоны писем on База знаний ИД Животноводство</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/</link><description>Recent content in Шаблоны писем on База знаний ИД Животноводство</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-ru</language><atom:link href="https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Новостной дайджест</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/news_digest/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/news_digest/</guid><description>Создание новостного дайджеста Просмотр и редактирование новостного дайджеста Планирование к отправке и отмена отправки новостного дайджеста Удаление новостного дайджеста Новостной дайджест &amp;ndash; шаблон письма со списком анонсов новостей с сайта zzr.ru. Пример готового новостного дайджеста можно посмотреть здесь.
Создание новостного дайджеста Авторизуйтесь в генераторе рассылок. Кликните на ссылку Добавить рядом с пунктом Новостные дайджесты. Заполните поля: Тема письма: обычно это &amp;ldquo;Новости животноводства&amp;rdquo;, но можно вписать и другую тему. Заголовок письма: текст, который располагается в самом письме сразу после шапки.</description></item><item><title>Анонс журнала</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/issue_announcement/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/issue_announcement/</guid><description>Создание анонса журнала Просмотр и редактирование анонса журнала Планирование к отправке и отмена отправки анонса журнала Удаление анонса журнала Анонс журнала &amp;ndash; шаблон письма с анонсами и ссылками на статьи свежевышедшего номера журнала &amp;ldquo;Животноводство&amp;rdquo;. Пример готового анонса журнала можно посмотреть здесь.
Создание анонса журнала Авторизуйтесь в генераторе рассылок. Кликните на ссылку Добавить рядом с пунктом Анонсы журнала. Заполните поля: Журнал: выпуск журнала, для которого готовится анонс (список журналов подгружается автоматически с сайта zzr.</description></item><item><title>Обычное письмо</title><link>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/generic_letter/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/mailout/generator/letters/generic_letter/</guid><description>Создание обычного письма Просмотр и редактирование обычного письма Планирование к отправке и отмена отправки обычного письма Удаление обычного письма Обычное письмо &amp;ndash; шаблон письма с произвольным текстом. Пример готового письма можно посмотреть здесь).
Создание обычного письма Авторизуйтесь в генераторе рассылок. Кликните на ссылку Добавить рядом с пунктом Обычные письма. Заполните поля: Тема письма: произвольный текст. Текст письма: содержимое письма. Для форматирования текста используйте Маркдаун. Дата отправки: дата и время, в которое рассылочный сервис отправит рассылку.</description></item></channel></rss>