<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Сайт zzr.ru on База знаний ИД Животноводство</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/</link><description>Recent content in Сайт zzr.ru on База знаний ИД Животноводство</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-ru</language><atom:link href="https://kb.zzr.ru/zzr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Авторизация</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/auth/</guid><description> Запросите имя пользователя и пароль редактора у администратора сайта. В браузере зайдите на http://zzr.ru/user В поля Имя пользователя и Пароль введите полученные имя и пароль, нажмите клавишу Enter. При успешном входе появится следующая страница (обратите внимание на серое административное меню вверху):</description></item><item><title>Выпуск журнала</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/journal_issue/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/journal_issue/</guid><description>Общая информация Подготовка пакета файлов Таблица с метаданными Файлы с полными текстами статей Файл с выпуском журнала Изображения Обложка журнала Миниатюры первых страниц статей Загрузка файлов на сервер Создание материала типа «Журнал» Импорт статей Изменение канонических ссылок дублей статей Проверка данных Публикация всех ПДФ-версий статей выпуска Общая информация Чтобы добавить выпуск журнала на сайт:
подготовьте пакет файлов для загрузки загрузите изображения, PDF и таблицу с метаданными на сервер создайте новый материал типа &amp;ldquo;Журнал&amp;rdquo; на сайте и заполните его поля импортируйте статьи измените канонические ссылки для дублей статей (если дубли имеются) проверьте загруженные данные Подготовка пакета файлов Состав пакета:</description></item><item><title>Новость</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/news/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/news/</guid><description>Добавление новости Редактирование новости Удаление новости Сортировка новостей Добавление новости Авторизуйтесь на сайте.
Нажмите на ссылку Материалы -&amp;gt; Добавить матераил -&amp;gt; Новость в административном меню сверху. Заполните поля в окне добавления новости (обязательные поля помечены звездочкой): Заголовок
Дата
По умолчанию устанавливается текущая дата.
Заглавное изображение
Будет отображаться в ленте новостей и вверху полного текста новости в виде миниатюры.
Форматы: png, gif, jpg, jpeg
Размер изображения: не менее 600x360 пикселей</description></item><item><title>Баннер</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/banner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/banner/</guid><description>Добавление баннера Редактирование баннера Удаление баннера Сортировка баннеров Добавление баннера В настоящее время поддерживаются следующие размеры баннеров:
100х100 пикселей в правой боковой колонке сайта (сквозное размещение) 880х60 пикселей вверху под &amp;ldquo;шапкой&amp;rdquo; сайта на главной странице Авторизуйтесь на сайте.
Выберите пункт Баннер в административном меню Материалы -&amp;gt; Добавить материал Заполните поля (обязательные поля помечены звездочкой в окне добавления баннера):
Название
Название баннера используется только для служебных нужд и не будет видно пользователям сайта.</description></item><item><title>Партнер</title><link>https://kb.zzr.ru/zzr/partner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/zzr/partner/</guid><description>Добавить партнера Редактировать информацию о партнере Удалить информацию о партнере Добавить партнера Авторизуйтесь на сайте.
Нажмите на ссылку Материалы -&amp;gt; Добавить матераил -&amp;gt; Партнер в административном меню сверху. Заполните поля (обязательные поля помечены звездочкой в окне добавления новости):
Название
Имя партнера на русском или английском языке. Важно один раз определиться с написанием партнера и использовать это написание при указании партнера новости или статьи. К примеру, названия ЭФКО, ООО &amp;ldquo;ЭФКО&amp;rdquo; и EFCO будут расценены сайтом как три разных партнера.</description></item></channel></rss>