<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Статистика on База знаний ИД Животноводство</title><link>https://kb.zzr.ru/stats/</link><description>Recent content in Статистика on База знаний ИД Животноводство</description><generator>Hugo</generator><language>ru-ru</language><atom:link href="https://kb.zzr.ru/stats/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Яндекс.Метрика</title><link>https://kb.zzr.ru/stats/yametrika/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/stats/yametrika/</guid><description>Просмотр статистики посещаемости Запросите у администратора сайта подключение к сервису Яндекс.Метрика для просмотра статистики. Права на просмотр подключаются для корпоративного почтового ящика в домене @zzr.ru
После получения подтверждения от администратора, зайдите в свою корпоративную учетную запись на Яндексе:
Перейдите по адресу https://passport.yandex.ru/
Если после перехода вы попали на экран, похожий на изображенный ниже, и вверху справа указан ваш корпоративный ящик, то перейдите сразу к пункту 3. Если вверху справа указан адрес другого почтового ящика, то кликните на этот ящик, выберите пункт &amp;ldquo;Выйти&amp;rdquo; и следуйте инструкции ниже.</description></item><item><title>UTM-метки</title><link>https://kb.zzr.ru/stats/utm/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kb.zzr.ru/stats/utm/</guid><description>Создание UTM-меток Просмотр статистики по переходам UTM-метка — это специальный формат разметки URL-адресов в виде кодов. По сути, это теги, которые вы добавляете к ссылке для учета статистики по переходам с рекламных площадок.
Когда пользователь делает клик на ссылке с метками, эти коды отправляются в Яндекс.Метрику и отображаются в отчетах, предоставляя дополнительную информацию об источниках трафика.
Создание UTM-меток Перейдите на страницу-генератор меток Tильды. В поле &amp;ldquo;Адрес вашей страницы&amp;rdquo; выберите &amp;ldquo;https://&amp;rdquo; вместо &amp;ldquo;http://&amp;rdquo; и введите zzr.</description></item></channel></rss>